# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.info.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.menu.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeBreadcrumbBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.action.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.task.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.permissions.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.views.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCodeType.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/area/QuickCodeFilter.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeViewsData.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodePermissions.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/filter/Effective.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/Action/DisableQuickCode.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/Action/EnableQuickCode.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/EntityReferenceSelection/QuickCodeSelection.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/Menu/LocalAction/QuickCodeAddForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/argument/QuickCode.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/argument/QuickCodeType.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-16 15:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.info.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.menu.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeBreadcrumbBuilder.php:30
msgid "Quick code"
msgstr "基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:103
msgctxt "Short code"
msgid "Quick code"
msgstr "基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:13
msgctxt "Entity"
msgid "Quick code"
msgstr "基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.info.yml:0
msgid "Define and maintain QuickCodes for business object."
msgstr "定义和维护业务对象的基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.info.yml:0
msgid "Eabax core"
msgstr "eAbax核心"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.action.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php:21
msgid "Add quick code type"
msgstr "添加基础编码类型"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.action.yml:0
msgid "Add quick code"
msgstr "添加基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.links.menu.yml:0
msgid "Providing lists of valid values."
msgstr "提供有效值列表。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.permissions.yml:0
msgid "Administer quick codes"
msgstr "管理基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/quick_code.permissions.yml:0
msgid "View quick code"
msgstr "查看基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.views.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:13 modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCodeType.php:8 modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/area/QuickCodeFilter.php:42
msgid "Quick code type"
msgstr "基础编码类型"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml:0
msgid "Machine-readable name"
msgstr "机读名称"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php:51
msgid "Hierarchy"
msgstr "层次结构"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php:67
msgid "Encoding rules"
msgstr "编码规则"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml:0
msgid "Enable selected quick code configuration"
msgstr "启用已选择的基础编码设置"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.schema.yml:0
msgid "Disable selected quick code configuration"
msgstr "禁用已选择的基础编码设置"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/config/schema/quick_code.views.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeViewsData.php:37
msgid "Quick code filter"
msgstr "基础编码过滤器"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeForm.php:45;46
msgid "Created new %type %entity."
msgstr "已添加%type %entity。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeForm.php:49;50
msgid "Updated %type %entity."
msgstr "已修改%type %entity。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodePermissions.php:48
msgid "Edit %type quick code"
msgstr "编辑%type基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodePermissions.php:53
msgid "Delete %type quick code"
msgstr "删除%type基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php:24
msgid "Edit quick code type"
msgstr "编辑基础编码类型"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php:94;95
msgid "Created new quick code type %label."
msgstr "已添加基础编码类型%label。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeTypeForm.php:99;100
msgid "Updated new quick code type %label."
msgstr "已更新基础编码类型%label。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeViewsData.php:21
msgid "Operations bulk form"
msgstr "批量操作表单"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/QuickCodeViewsData.php:29 modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/filter/Effective.php:53
msgid "Effective"
msgstr "有效的"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:74
msgctxt "QuickCode"
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:112
msgid "Effective Dates"
msgstr "有效日期"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:141
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:142
msgid "The parent quick code."
msgstr "父级基础编码。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:157
msgid "The weight of this quick code in relation to other quick codes."
msgstr "当前基础编码在其他基础编码关系中的权重。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:161
msgid "Authored on"
msgstr "作者"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:162
msgid "The time that the quick code was created."
msgstr "基础编码创建时间。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:165
msgid "Changed"
msgstr "变更"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:166
msgid "The time that the quick code was last edited."
msgstr "最近一次基础编码变更时间。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCode.php:13
msgid "Quick codes"
msgstr "基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Entity/QuickCodeType.php:8
msgid "Quick code types"
msgstr "基础编码类型"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/Action/DisableQuickCode.php:9
msgid "Disable selected quick codes"
msgstr "禁用所选的基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/Action/EnableQuickCode.php:9
msgid "Enable selected quick codes"
msgstr "启用所选的基础编码"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/EntityReferenceSelection/QuickCodeSelection.php:8
msgid "Quick code selection"
msgstr "基础编码选择"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/Menu/LocalAction/QuickCodeAddForm.php:18 modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/area/QuickCodeFilter.php:62
msgid "Add %type"
msgstr "添加%type"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/area/QuickCodeFilter.php:44
msgid "The quick code type."
msgstr "基础编码类型。"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/argument/QuickCode.php:56 modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/argument/QuickCodeType.php:56
msgid "No name"
msgstr "无名称"

#: modules/dsi/contrib/quick_code/src/Plugin/views/filter/Effective.php:53
msgid "All"
msgstr "所有"

